頂你個肺！網球優等生完撚左？！

爛尾

比賽中途END, 有冇一套漫畫用呢個方法完?

真人日劇條女

吓
睇到贏咗黑仔
就停咗陣等佢出

套垃圾終於肯完

擺明係腰斬

冇耐前拎完獎就斬

說明網球要走超能系既殺人漫畫路線先生存到

希望有第二季

唔撚係呀
好鐘意睇

屌那星！
畫得咁好斬乜9

呀 原來已經有人開咗post

無端端完鬼咗

係正但都唔似奈津

有無人知點解？

殺人網球就長畫長有
公平咩

人地係BL漫邊係運動漫畫

好彩腰斬前榮仔破到處

唉呀咁樣完真係可惜

點解會咁㗎 我好鍾意睇
咁樣腰斬法好可惜

DIU ...

男女主啪完就結局
仲想睇佢打到退休用筆記做埋教練

接受唔到😭

邊一話係啪啪啪

男主岩岩去到女主門口 ,

女主話已經做好心理準備

之後第2日有人發現佢地應該已經啪啪啪

完係呢個位度
唔撚係想學slam dunk下話

仲爆過slam dunk
打到一半停

時間到！

仲以為女主角個宿敵同件鬼妹會出多d場 搶男主角添

咁突然

冇啦啦就完撚左,好撚突然呀,唔通而D就係人生???

連載十年先黎腰斬？

完得算遲啦
主角邊有可能贏到印度仔

接受唔到 追咗佢咁耐
動畫漫畫真人版都睇晒
你用幾話趕收工式咁完咗佢
套漫畫喺日本真係咁唔掂 搞到要腰斬咗佢???

明明佢啱啱砌好咗個團隊
結果一兩話打一兩場就完
連條感情線都未講完

火爆球兒

應該係作者想放個長假姐

佢而個完結方法大把空間返黎續寫

希望遲下會有第2部,可能係月刊到畫

求唔好打我臉

想放假唔係好似富奸咁休刊就得啦咩

係超能力戰鬥漫畫呀

好似中學就睇緊

最起碼要俾我哋陪到佢同奈津結婚先完啊

可能想轉公司掛

或者佢想一心摺埋做師奶嘆世界,唔想比人催稿

一係好心佢就唔好講場比賽，直接去搵奈津之後就完仲好，好過打到一半冇頭冇尾咁完

唔係幾信係腰斬
成45x話，連載左成十年，要斬一早斬啦下話
雖然太多專業用語加太多技巧圖唔係個個鐘意睇

好唔捨得 雖然算幾拖下，但真係收尾都收好啲

同鬼妹對打返埸先麻 贏左先有婚結